21歲仔，做地產年薪過百，你問我答

2018年入行，經歷過中美貿易，社會運動，疫情
市道吾算好的情況下，上年搵年薪過百。

可能係運氣，可能係命運，但我相信天道酬勤，默默學習付出，因為係地產界，我身邊都好多人一單發達，靠運搵食。

自己做左三年，每年生意上都有突破，我自己覺得，第一步，選擇最重要，擇啱人帶你入行，傳承功夫，第二，虛心學習，吾好有心魔，一直堅持付出，第三，檢討自己，呢行好多人突破吾到上限，都係覺得自己搵夠，冇去反省自己問題，搵客跟客簽單，每一小環都好重要，環環相扣。

最後
歡迎交流入行

年薪過百每個月都有十蚊wo,幾叻仔

有冇試過為咗搶單同人打交？

樓主啱啱入行上頭叫佢搵下線

過百

識人做咗成年 一張單都冇
係好多人都係咁 定佢特別

我自己都做過幾間行，中美利港21，以前一入行吾讓做，跟錯人，翻工漫無目的，吾識搵客，由得我自己企係示範單位撈客，但後來跟咗朋友做，搵啱方法，努力付出先有今日少少回報。

呢行門檻太低，咩人都可以入行，但我自己認為，跟啱人最重要，你嘅能力值取決於身邊五個人平均值，好多人入行之後，吾識做，冇方向，個經理又唔理，吾翻工，所以好多人一年食白果

冇可能，少吹水

有冇人覺得地產年薪幾多月薪幾多既post

冇，吾夠大隻，吾會亂來

扑過幾多個mk妹？

作為一個男人，肯衝肯搏，唔怕辛苦，好似30歲未到嘅我，每個月可以攞到千八蚊人工，加上全勤獎金，加上我聰明頭腦，幫老闆開開車門，點點煙，孭下公文包，基本上我可以攞你2千3、4蚊工資，好似我依家咁有錢，我都唔知點樣用，以前我上班，經常都自己帶瓶礦泉水，依家我直接係樓下買，有錢呀嘛，所以話男人呢？一定要唔怕辛苦，唔怕窮，只要你肯努力，遲早有日達到我咁嘅高度，依家我覺得有啲飄，有錢呀嘛，有啲迷失自我。好似前幾日，大嗱嗱花咗幾百蚊染咗呢個髮型，啲錢唔知用喺邊度。依家食煙每支都超過5毫子以上。你哋一定要拼搏，唔好驚辛苦，遲早有日可以達到我嘅高度。

8 2定律，大部分的錢俾2成人搵曬，鍾培新都會玩連登啦

0

跟你就得

泰利

我吾會係呢行最勁，但問心盡力。

有人保險年薪過百，炒股年薪過百，傳銷年薪過百，點解要跟你

字都唔撚識打9成鳩up🤣

吾你老母

緣份到自然會有

有啲好有禮貌推晒門
有啲好串
公司教你哋應該係點樣

打交用開折凳定交通錐？

垃圾

樓主有冇考慮加入林作保險團隊

每個月得8個3二手飯達人

po 稅單然後再吹啦

搵下線？

客人主要分投資同埋自用，自用客要好細心，從間隔上要落多少少心機研究，多啲係佢哋角度出發，誠懇啲，投資客要講求快狠準，講回報槓桿，特別係啲大客，講嘢要好到肉

冇，吾想太高調，同埋要轉個新環境，地產都仲有得發展。

出黎見工俾你睇

買2手樓十年內想轉手有咩要注意

三年後先甩，三年內賣要比額外税。

勁

得300蚊想買港島三房單位
有咩選擇

問老豆拎2000萬

同行路過 做地產真係唔係行外人講到咁簡單 每日翻10幾個鐘對住啲盤 見到一個一個咁俾人做曬 唯一可以嘅就係再努力啲 自己個心態一定要好強
個個人都淨係見到風光嘅一面 但係開每一張單都唔係一件容易嘅事 加油

點解係五個人平均值？可唔可以六個？四個呢？

沒錯，家家有本難念的經，付出係好辛苦，但一定要有成交，地產呢行好特別，每個人都係由低做起，一步一步行出黎，師兄，一齊努力

冇營養快線
-1分

可以，隨緣

吾你老母咩吾

咁唔要平均值 拎中位數得唔得？冇計數機 中位數易計啲

天道酬勤 咁似啲mk倫敦金保險佬講既野

果1%commission 同公司點拆

係好mk，但慣咗口

只係社會寄生蟲

拆三成左右

你做地產喎
咁都答我唔到？

唔明開依類型post嘅人咩心態想有人讚你21歲搵過百萬好勁定搵人跟你搵食

巴士都某錢搭

明顯後者

唔係話唔信你，但post 張稅單會有說服力好多

所以揸車

咁21歲用正途方式搵過百，唔知佢係過百蚊定過百萬啦如果係過百萬 咁都真係叻仔嘅 好多人要幾年先搵到 但係你搵到過百萬唔代表你識教到人搵過百萬

人地鳩up邊有 一係問老頂借

所以話傳承好重要，頭一年做認真麻麻，都係喺度累積經驗，不過好好彩，之後跟岩人，遇到我師傅，耐心教我野，慢慢一步一步累積經驗，搵客跟客砌單，所有嘢都有過程，睇你有幾用心去付出。

有冇喺豪宅盤扑過野

少少意見：係唔，唔係吾
年薪過二百

喂 想水人入行就行開啲啦

你講得咁虛無
答咗等於冇答咁
只係重複講返你個#1
鬼唔知你阿媽係女人

本身好似出自論語
係比班mk 傳銷撚用爛咗

幾多成按揭都得?

呢啲垃圾工開嚟做乜撚嘢
地產搵幾十萬個月8 90年代就已經有啦
一個地方冇實際嘅產業根本就係等死
唔好再吹奏呢啲垃圾工搵幾多錢個月
廢工就係廢工就算你搵到一百萬都係廢工
香港如果再冇技術性嘅產業咁樣落去！根本就等仆街

有冇諗過讀好啲中文先？
吾=我

應該加多句
做人做狗自己揀

過百 我比多一蚊樓主

相都冇張 想收靚? 我葉玉卿啊

po個ebanking加usename先講啦傻閪 我過億呀

有證明先再討論落去啦

我有興趣買樓，請留TG

字你都未撚識寫，咪撚發夢喇

邊間行咁急住要請人

算把啦aa9自己都識講等運到啦
好彩嘅咪幾個月簽到一單
唔好彩嘅一年都唔知簽唔簽到一單 仲要啲佣拆到咁細 冇肉食
依家上嚟R人入行 咪又係因為搵唔夠錢 想開team搵下線
建議想賺多啲可能過大海玩轉大細仲易啲 起碼都有50%贏

死返去Facebook 同IG 打飛機啦，睇死你都係日鳩日PO 正能量Post 啲柒頭MK 仔

其實我到依家都唔明點解d人會願意俾咁多錢aa9賺
由其依家資訊發達咗咁多

我相信樓主間行好快吸到兵仔幫手帶客
底薪$8000連登仔都靜靜雞去

dllm講經咩

樓主搵夠，想幫連登仔/女踏上人生巔峰
好有正能量

地產狗好撚威咩仲要周圍講

吾你老未咩 新嚟真係唔識規矩㗎喎

一分鐘過百下? 一年先過百?

點解正經一份工反而無

冇話威吾威，呢個世界，笑貧不笑娼，搵食啫

地產呢行真係好難取替，科技只可以方便做野，大數據，VR，你估發展商真係想俾咁多佣我地，但係冇辦法，永遠貨尾靠*高佣*先去到貨，始終都要靠我地去推，搵客為主，然後再溝個客，拉好個關係，再射盤，做高佣貨，個客覺得你夠專業，有熱誠，為佢着想，自然水到渠成，因為人永遠有弱點。

自問投資客最好做，快狠準，跟得好，會跟你再買，而且容易做到佢個圈子，介紹身邊啲人跟你買。

細個夢想想做演員，但向現實低頭

好叻呀
要唔要女呀老細

地產都係現實睇錢看
有錢人就hahaha
無錢就西口西面

請人咪請人囉 敦倫金方法扮新野 old啦

識d野 真係似醒目仔

經歷會令人成長

吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾

行行都睇錢，用專業同埋熱誠去ko個客，對住個有錢客haha佢吾會開單，有錢人都係人，都會有需求，都會要買樓，但係點解要跟你買，你個人有咩特質。

A準狗：我呢排都賺夠 都想比人賺下

能力越大，責任越大

無圖開乜撚POST?屌你老母閪呀

回佣95%做唔做?

係咪又比人摔人頭？

地產爭客係咪成日打交

一單發達即係幾多佣？

身邊人最大單，一單搵400萬，當然，呢行仲有好多神話

買樓賣樓果1%佣有冇得傾減價平d?

而家少

但唔會西d有錢人呢
呢個咩個分別囉
行行都睇錢，廢話，唔係點解要返工

21歲，年過百萬，搵鬼信，首先我都做AA幾個月，凡有筍野一定係經理級做哂，豬頭骨派傳單，窮人租盤就有你份

憎人富貴厭人貧

吾 吾 吾 吾 吾

你有冇聽過吸引力法則，如果環境限制自己，不妨轉個環境，突破自己

21 , 過百萬，有糧單就信la

你咪撚老作啦，AA年薪過百萬一定上星島地産廣告版，你呢

吾你老母呀
字都唔識學乜人上網

計同公司拆左之後？
咁大數客有冇要求回
定真係實收？

400係要做幾大amount既deal?

舉個之前成交例子講下ok?
由溝開始講

我吾你老母咩字都唔識打年薪過百

你地有冇方法幫個客將大陸D人仔 轉過香港買樓

年薪過百係叻嘅

做乜撚潛水唔敢回覆
白痴仔見得多，樓豬呢件真係極品，快撚D出去派傳單啦

有啦當然

On9

上年有上報紙，但唔自爆啦，呢度咁多行家，出嚟見工俾你睇

又唔講做咩盤
又唔講咩區
9 up>all

無糧單一率當吹水
你依個年紀邊有咁多客信你
你做擋車幫人拉客就有你份

21歲做到d咩
係ifc問人買唔買新盤

吾你老母咩 , 你古代人嚟㗎 ?

大客都老屎忽mark哂啦
lihkg真多吹水狗

，，，，，，，，，，，，
小學畢業唔識用標點都係岩既

屌過閪未

我做一日都過百啦

一個月食兩個菠蘿包？

我21歲，做傳銷+保險，年薪過千。

2018年入行，經歷過中美貿易，社會運動，疫情
市道吾算好的情況下，上年搵年薪過百。

可能係運氣，可能係命運，但我相信天道酬勤，默默學習付出，因為係地產界，我身邊都好多人一單發達，靠運搵食。

自己做左三年，每年生意上都有突破，我自己覺得，第一步，選擇最重要，擇啱人帶你入行，傳承功夫，第二，虛心學習，吾好有心魔，一直堅持付出，第三，檢討自己，呢行好多人突破吾到上限，都係覺得自己搵夠，冇去反省自己問題，搵客跟客簽單，每一小環都好重要，環環相扣。

傻閪 收嗲啦 又昆人入行
要跟跟洪興好過跟你啦

吾你老母咁大件事無人講 我講

你話做豪宅盤,半山區就話姐
唔撚通長沙灣區我都信咩
ON99
9 up無極限

我識人做保險年薪過八萬添

呢啲垃圾行業幾時比電腦取代

你而家都係 做戲呃呃氹氹引啲客買樓

仲有花紅會唔會太感動

吾夠大隻點解唔打？

吾會亂來即係會亂來？

好興曬冷。。。名車， 豪宅住客證， 大疊現金 ， 高級會所會籍， 外籍老婆 ，一堆獎盃， 黑卡 ，環遊世界照片
真係一張身份證就可以做業主

呢一行咩人都有
質素低起上嚟真係街邊MK仔女都不如

當然唔排除有真正專業用心嘅AA，係買樓上應該真係幫到人，不過我相信呢個世界係汰弱留強

如果係做正行靠自己搵到錢，確實係抵讚嘅

吾你老母臭閪
喺連登開post唔撚高調嘅

中文都未學好 就收收皮啦

咁好搵咪自己做 洗撚搵下線

有冇O係豪宅盤扑過野

1單400萬落袋，當發展商比夠3%佣你，大行當跳到最高分你30%，一個單位5億，香港有幾多個5億樓成交？，撈得掂又做哂幾隻顏色，唔會有人信囉

吾你老母死返babycondom啦

係開黎只係招人 香港咁多aa 越多人做你咪又死 俾樓豬威一年一百萬又點 下年呢 老實講 唔好睇得自己一百萬年薪好勁 大把豪宅區呢個都基本年薪。仲要其實大部份係你有運先開到 你只係好彩 你試下連續幾年一百萬先開po啦。 見過好多咩大師兄、師姐 曾經都不知幾輝煌，之後冇運咪又係開唔到 幾勤力都唔得。 去到最後撻Q 、十幾個客幫佢入飛買新樓 抽唔到 咁可以點人地唔勤力咩？下年仲有一百萬先講啦傻豬

講咁耐
貼銀行戶口未?

借緊上司啲圖 等陣

貼人工啦，點信你？

過咁耐都味見到圖

營養快線呢？

做part time搵唔搵到食

曾經做過某大行capital market 做左幾年轉左去VAS